陪著你走~~~~~~

一生一世也不分~~~~~~~~

死肥婆咪撚柒唱歌喇屌

天天編出兩雙足印 過千山過千海

天天編岀兩雙足印～～～過千山過千海～～～～

夜深鳥

一生一世完賓周

是唱歌的好時候

第一次認同你個陷家剷

小塵埃版本最好聽

原來你個柒頭皮未死

王菲喇屌

我個version最好聽

after you

咁樣咒我活著絲打是咪想死

唔識喎

google

針德末

以為佢俾個ex隊淋左

不了

我愛你

我有女友

佢ex 係雞

唱咗成個月啦喎 仲未唱完

有關係咩